點解印度佬d理科咁勁

有時睇1-2個小時嘅外國lecture片都一臉唔明 一睇印度佬嘅片 十幾分鐘就明曬 打通任督二脈 好中point...覺得印度佬教依d特別特別易明

唔通印度佬智商特別高? 好想好似佢地咁勁

印度人口BASIS 咁大, 人地TOP 1% 一人吐一滴口水你都仆街

聽得到印度佬D英文(口音)先算

因為啲YouTuber專門教書
而教書只係Professor嘅一個支線任務

人地仲未釋放女姓勞動力

印度人同西方人同宗，都係雅利安人

睇外國佬片成日先講啲理論嘢之後先教你點做，印度佬直接開波教你點做

因為性慾強

咩科 唔覺得特別易明

可能係嘅 但我都係覺得印度professor教得好d又易明 有時其他鬼佬professor我都懷疑佢明唔明自己教緊乜 comment又一堆人屌

印度人會用平常人角度講 逐步解

印度D教授除左係口音難聽D之外真係幾有料同幾有 heart

我性慾都強

physics engine programming果d

印度14 億人，有宗教加乘，有道德，人多數人都俾支那好

係啊 上佢地堂好開心

諗起有個工程鬼佬youtuber成日電9自己

印度Professor聽佢講嘢都比佢玩撚死

你強左幾多個？
中左肺炎都要強隔離床果個
你真係覺得自己有得比？

強隔離床果個應該唔係頭腦好果班

頭腦好果班只係強完捉唔到

勁果啲真係好勁
不過大多數都低質

印度都有好多種族，唔係講緊中國果隻50幾個民族但幾乎都係差唔多樣，北印度同南印度差好撚遠，雅利安人血統既主要集中返係北印度

印度d人咩撚野都拆一餐黎研究

印度算唔算崇洋得嚟又保留到自己特色？

個人覺得總括黎講youtuber教嘅都好好，係有啲印度嘅口音未必聽得明，但有時得佢地有教嘅話，焗住淨係睇佢寫嘅example唔聽教明明地嘅

prof就成日出一堆火星文符號theory大尻我地

有無推薦
啲口音相對好理解既

D-a-n-g-e-r-o-u-s

Dan gan lus

咩科先

真 我自己都係睇開印度youtuber學 真係明

仲夠膽講宗教加成，就係印度教累到印度人今時今日咁冇道德

都好過支那

宗教加成

印度次大陸呢幾百年既宗教衝突一定有加成好多啦

你知唔知 '零' 係點蓋念

CLS 舊嘢跌落佢度走去用手捉 電撚到飛起

大學d lecture其實都係照稿讀多 有時連讀都唔讀 直接9up句咩 concept差唔多 之前講過就skip

印度開晒外掛點會唔勁

聽講係印度啲職業俾種姓限制
但理科啲職業太新冇包到
所以個個去晒讀理科做N展

數學系畢業 year3開始就睇印度佬教數

year3先睇 有咩channel正?

印度佬本身數學勁

係學習思維模式嘅分別
同我哋記九因歌作為一個方法一樣

唔覺有咩分別
口音仲要難明d

例如有咩channel做例子?

印度人多啫

1.khan academy 好多course都係indian教 (包括khan) d英文都唔差
近排睇條片不得了 忍唔住睇曬成個series嘅片

2.入面果Indian American

3.Neso Academy d programming courses

睇到都好L痛

外掛民族
睇佢哋啲電影同佢哋可以幾多人逼埋一架電單車就知

正確，所以印度it 都好勁

佢地d英文發音

高質留名

照你咁講支那仲勁

我大學都係全靠youtube印度佬先畢到業
香港學校成日未學行先學走，姐係concept 都未搞清就做好難嘅題目
但理科最重要就係concept

睇過解釋 話佢哋有種姓 底下人唔做得某啲工作 醫生律師會計師啲高上職業

但因為理科工程it新興 個宗教未update 所以啲低下人博命去苦讀當出路

西方唔係高加索人

話印度英文口音好難明果啲
試下開youtube 自動翻譯做英文字幕
你會發覺譯得重準過 英/ 美口音

懷疑整果team 都係印度人

認同

聽聽下就習慣

有時低質得來仲好牙擦，而牙擦果d嘢其實個個都明

dis is dang gu Lu's
屌屌頂古勒絲

對唔住...我成日想click comment睇點知掀錯負皮....

唔知關唔關事
印度大學會教俾大學生古典瑜伽（唔係港女玩嗰啲現代瑜伽）
提升佢哋嘅思考力同專注力

印度佬勁都唔係大學先開始

佢地對數學既理解同我地認知既唔一樣

咁你個印度professor英文幾標準

我take過一個course，聽口音聽到想死

有時真係完全唔知佢講咗啲咩，同啲大陸professor有得揮

你係唔係想講數學上0嘅概念係由印度人發明?

忍得住唔跟佢地搖頭先算啦

大陸d professor 南方口音仲算接受到

屌拿星遇著北方口音 心諗你禁撚低條舌好嗎

試過1個蒙古教授
佢d英文反而易聽，夠大聲，唔會講得快，真係有果d好安搭feel既講野方式係入面

喱個無試過 可能因為佢地唔講蝗語

首先你要聽得明佢地啲英文

讀comp 睇開呢個

教得勁清楚, 又寫step, 英文仲要ok
佢救左我唔少次

教algo 果d勁到

因為佢哋一有好奇，就會直接用行動去滿足

我覺得係理工科，唔係理科

咁連登仔應該好撚醒
但大部分豬頭丙

正確

我都覺

印度人解釋嘢解釋得好清楚

某d electronics topic 仲要得indie 有youtube教好癲

多謝教學

特別對女性，有好奇就會去強姦

支那勁個堆都可以好燃勁，冇D料到點係其他地方偷技術

係外國讀書識一個印度人。學一個未用過嘅programming language上手速度係正常人十倍。 一個人carry成team嘅programming

But people dont really care about the accent.

聽得多真係會聽得明

強姦國家

係 總有勁人

唔係咁撚勁 下話

玻色–愛因斯坦凝態你就知
玻色呢個印度佬係同愛因斯坦差唔多水平

真，但聽得到先得架

佢成日講自己有九成把握會好安全先會做

真
去過印度做嘢，第一個禮拜聽得好辛苦，半個月左右公事已經對答如流仲學到佢哋口音

我最欣賞印度人嘅一樣野係佢地好proud of自己嘅accent，唔會好似香港人咁chok accent

道德吹大左 強姦大國

我成日睇印度佬教書，個期啲英文都有咖喱味
唔點解永遠youtube 教嘅都好過大學上堂啲prof
最近睇community college教得幾好，啲concept 教得好撚清楚，睇到我開始懷疑到底係我以前蠢唔明定以前蠢到唔識上youtube自學

nordic.

有多個腦，可以用鳩諗嘢

好多時聽唔明個口音 自己搵其他resources
你地好勁

真係聽到一半都明個解釋

外國讀書識好多理科好撚勁嘅人都係印度人

美國IT公司好多印度佬做野

lm

因為廢嗰啲喺恆河飲緊屎水，人口基數大咪多勁人囉

其實又係因為不公平制度衍生嘅問題

印度係種姓嘅，其他行業都劃分晒邊啲階級做得，但新興產業就冇劃分，所以個個都想做工程 / IT 搏一鋪

但搏到嘅都係有家底多，有家底嘅咪可以過美國發吓美國夢

冇家底嘅唯有留喺印度做低端技術狗

因為佢地土耳其美食好好食

當年讀engine上堂三個鐘
上到一頭霧水
落堂上YouTube睇片
睇十幾分鐘嘅片 就明晒成件事
之後睇note就輕鬆晒

結論
大學professor正職係寫paper
教bachelor只係買菜送嘅蔥

因為種姓制度設立時只限制賤民不可從政，無限制到賤民不可做科學研究同IT

屌，有無link，我都想睇

話時話點解佢哋會咁好人拍片教人

我覺得係因為佢地真係求學問貢獻社會，學得透切融滙貫通

佢之前讀mechan，頂多叫做用過下c， 有一科用verilog嘅course同佢同組，佢program曬成個verilog code 比個robotic arm，但佢都係第一次學

大學啲prof都有唔少印度佬 仲教得幾好

因為你教人其實對自己理解個知識好有幫助。如果youtube 多人睇仲可以賺錢。但都唔少人係鐘意教人野。

想當年比個印度佬教數
之後個個走去swap
伏到喊

好似影片語言有 英文(印度)可以揀
有時啲支支professor啲片我聽唔明
我會upload上youtube整字幕
如果 英文(英國/美國)都gen唔到字幕
改英文(印度)可能就出到

唔係話講得唔好，但唔係真係咁驚為天人姐

之前睇有個印度佬教加減乘除,用嗰啲方法全部都好簡單易明.但已經習慣咗用老師舊嗰套方法

種姓制度都算優生學嘅一種
如果自己嘅圈子都係咁上下出生、地位
唔會有人擾亂佢哋圍內嘅生態
就好似冇其他嘢分咗自己心咁
連做左膠做善事都唔洗諗
加上愈有料嘅人就有愈多資源
就形成一班先天條件優秀嘅人運用同升級一大堆有用嘅資源無論係學術定係科技
愈做愈勁
咁樣諗唔知岩唔岩

有道德

根本教育同研究係兩個唔同嘅專業
偏偏要擺埋一齊

印度prof好正ga

之前聽過人分析
印度人係科技同工程上之所以咁勁係因為種姓制度令到婆羅門或者剎帝利呢啲上位種姓一出世就注定大富大貴，做高尚職業。而首陀羅呢啲奴隸種姓就注定倒屎，執垃圾，做埋啲下欄工作。

但係科技產業算新生代既野，所以未列入種姓職業類別入邊，所以好多首陀羅既人都會全部湧去讀呢啲野，而且係博晒命咁讀，因為只有咁先可以脫貧。

有咩諗唔明跳翻part 舞先，一旭動完就明曬

所以歐美澳紐咪咁多華人囉

POST 條LINK睇下咩片
睇下我又明唔明

又要拎番呢張meme出黎

令我諗起方力申游得快，係因為下體大

但支那教人真係唔得，唔似印度佬YouTube
講到一舊舊咁，有時仲要講支那terms，屌撚明咩

聽聞佢多年對手機攝影有濃厚興趣

印度幾時有14億人

想像下支那十四億人口都信印度教應該晨早支爆咗

聽得明再算佢講d英文再算

因為prof會講好多你唔想知嘅嘢
Step 就係咁以講下當你識曬
YouTube 嗰啲係真係教你點solve

上面有 不過冇對比得一條片未必show到有幾勁

其實好多都有字幕

無人講過支那唔勁，係講佢地性格同做人唔掂

呢個係加拿大藉伊朗人黎架

啲professor時間用晒喺research同行政
邊會有心同你備課
普通lecturer同instructor一定教得仲好

好多professor都好老 老人做research會好d? 未做過唔識 淨係識google research

知佢加拿大籍 但係唔知原來佢係伊朗人

但亦都係因為科技同工程成為左佢地嘅惟一
如果讀唔掂的話真係會自殺

印度人講英文好多時都會搖住頭講 唔知點解

點止nordic 仲有Italic Celtic Baltic Slavic Basque

有咩例子？ 有冇link

大家有無唸過Professor 嘅專業係做research
教書只係佢地嘅兼職

Power systems

大陸果班省狀元係痴撚柒鳩線

佢哋讀到大學、考入學試都唔俾用計數機，
仲自創好多唔同方法計同一條數，
點似得華人填鴨式教育，咩都唔解淨係叫你計

印度佬做POWER SYSTEM真係好撚勁
D CONTROL THEORY 深撚到仆街

同點解香港人商科咁勁一樣
你係呢個地方需要呢樣野先生存到你就會勁

有冇印度佬教python channel 推介

唔知邊度睇過話印度各行各業都受階級劃分
有啲似中國嘅上品無寒門 下品無貴族
不過理科/科技野太新 冇俾貴族壟斷
所以個個後生仔都讀理科搏成功
人口基數大左自然多左相關人才

見到樓上啲人笑Indian啲accent 得啖笑
香港人講句英文都縮埋一舊er er er 都er唔到一句完整句子 學人講accent 屌你老母

香港人商科好勁咩 你唔係講讀果班啊嘛

香港人商科好勁咩 你唔係講讀bba果班啊嘛

勁咩呀, 咪又係咁撚懶, 成個國家都咁HEA, 懶閪到咁, 國家有冇進步過

咸濕使人進步

睇咗做點解印度佬料理哎勁咁勁

明明intro course都無啦啦講一堆好難(advanced d)嘅嘢

印度佬搖頭有分兩種，打圈同左右fing
打圈 = 我地既點頭
左右 = 同我地搖頭一樣

不過我地外人睇就會覺得明明一撚樣係搖頭

利申：曾經同過一堆呀叉做野

因為咸濕
咸濕既人通常理科勁

日常生活都太多紅線就會變相限制思考

唔係講最TOP,最TOP 邊個國家勁我唔知
但係普及黎講香港真係好痴線
人人都總會識D炒股睇圖表個D野

個comment好搞笑

有冇例子？你睇咩片